要屌香港人政治冷感唔係安心事件先黎講啦

逃犯條例都講咗好耐啦，個個禮拜都轟炸緊啦，咁係咪而家有花邊新聞拎出黎講下八婆下都唔得？？

平時唔見大家咁關心政治，係要有花邊先衝出黎講。要關心就會關心架啦，唔關心你逼佢都冇用，真正係度屌啲人淨係理花邊唔理政治個啲人堅on9...香港人真係做乜都，呼吸都係錯呀。

日日都有記者會架啦，近呢幾個月，幾乎日日新聞都有講逃犯條例，律師會上京見中聯辦，泛民建制出黎講野，見得好多人關心咩？係都要有花邊個日先攞出黎屌。

已經俾 安心事件 轉移視線啦

總之唔可以講娛樂野
只可以講政治/法國單野

佢地又唔諗下
就算無安心事件又點
最多咪半版討論逃犯條例
咁又點